Что сделать?
============

Федеральный закон 63: о цифровых подписях.
https://github.com/icreator/DUMA-2016-06-02/blob/master/FZ-63.md

Ошибка при отправке денег:
http://prntscr.com/epwhuj

Опыт разработки и запуска проекта на платформе Ethereum:
http://elcoin.foundation/ru/blog/elcoinspace/20.html

- Алгоритм единого реетра пользователей
- Завести кошелек ICO на Аватар
    - Сделать Импорт

- В модальном окне отправки эфира или битка сделать конвертацию из другой валюты (RUB, EUR и др)
- сделать дайджест новостей

- Биткойн кошельки не работают старые
    - Что делать?
        - исследование ситуации
        1. не работают старые карты все!
        Что с ними делать?
        Не работают старые кошельки v1.
        Что можно сделать?
           +0. Проверить использование новых кошельков (на тесте)
            1. Если регистрируется старая карта, то удалить счет привязанный к карте и уведомить что не пользоваться новыми счетами
           +2. Для старых пользователей Если счет еще не используется то удалить.
            3. Для старых пользователей Если счет привязан но нулевой баланс, предложить пользователям закрыть его.
            4. Для старых пользователей Если счет привязан и баланс не нулевой сказать чтобы сами попробовали вывести или связались с нами
            5. В инструкцию по пользованию картой добавить что не использовать как биткойн счет.
            6. Выдавать ключи восстановления (шифроваль по паролю)
           +7. В таблицу card добавить поле address для того чтобы опознавать карту по QR коду и поле is_address_work
           +7.1 Сделать копирование user_bill.address в card.address
           +8. Зарегать новый аккаунт на blocktrail и включить segwet и добавить разделение с ключами
            9. Добавить разделение с ключами
            
        Что еще можно сделать?
            1. Разобраться как все это работает (биткойн)
        Вторая стратегия мало подходит, потому что нет времени разбираться.
        Проще сделать то что я знаю а старье грохнуть.
            что сделать первое? 
            1. Изменить логику чтобы при регистрации карты удалялся счет старый
            2. Проверить какие карты уже присоединены
                - для тех у кого ноль предложить закрыть
                - для ткх у кого не ноль предложить вывести и связаться с нами
        На будущее использовать эфировские счета для QR кода.
  

что сейчас еще актуально сделать?
- ETH
    - Сделать при отправке транзакции возможность указать DATA для транзакции.
    - Сделать синхронизацию кошельков на кластере
        - сделать функцию списка кошельков
        - сделать функцию выдачи содержимого кошелька в зашифрованном виде
        - сделать функцию приема кошельков
    - Сделать рассчет комиссии перед отправкой токенов.
    - Сделать импорт кошелька
    - Сделать импорт приватного ключа
- запустить все стенды коректно
- сделать проверку создания эфировского кошелька после создания, для повышения надежности
- запустить тестовый публичный сервак test.avatarnetwork.io
    - нужен стабильный тестовый сервак
- сделать предложение шифрования после регистрации


- сделать предварительный расчет комиссии перед регистрацией токена
    - убрать ошибку в JS
    - починить скрипт оценки стоимости регистрации контракта   
    
- сделать предварительный расчет комиссии перед отправкой токена
    - сделал расчет через API, нужно вывести в модальное окно.

- сделать экспорт JSON и праватного ключа
    - сделать проверку пароля от кошелька, этот скрипт будет запрашиваться в PHP
    
- сделать депозитарий
    - нужно сделать алгоритм продления пакета
        - для этого нужно сделать систему интернет магазина
            - заказы, товары
                - после покупки пакета начислять пакет.
                - можно запустить в пробном варианте конечно, но это не серьезно.
                - оплату пакета сделать в AVR это еще значит мерчант делать.
        
- сделать импорт JSON
- сделать импорт праватного ключа
- сделать avatarPay
    - нужна функция отправки эфира в функцию

на выходные 
    - описать инструкцию для crowdsale
    - конвертация монет

- Сделать карты
    - что я получу? создание кошелька, перевод эфиров
        - если менять депозитарий то мне нужно не сохранять файл посчитать контрольную сумму сразу после загрузки, на скачивание ссылку использовать туже что и в контракте.
    - убрать в коде обращение к `card_number`

- протестировать
    - оплата мерчанта по карте (если денег не хватает)

- сдедать ICO
    - сделать презентацию
    - сделать видео
    - сделать лендинг пейдж
    - сделать систему приема платежей, мерчант (BTC, ETH, RUB, USD, EUR, EMC, WAV)
        - сменить структуру мерчанта

- добавить в мерчант другие платежные системы
    - сделать обработку ошибок в окне мерчанта если не верно заполнены поля
    - добавить в настройки список конфигурации платежных систем
    - добавить в мерчант выбор платежных систем
        - если человек выбирает ПС внешнюю которая не имеет автоподтверждения, 
            то формируется заявка на инвестицию.
            На почту высылается письмо со ссылкой на подтверждение 
            инвестиции.
            
<p><a href="https://habrahabr.ru/post/270273/" target="_blank">Let's Encrypt: получение сертификата по шагам</a></p>
        
                   
- поправить BitCoin
    - удалить старые записи в мерчанте
- в мерчант добавить контекстное меню
    - в меню добавить телефон для связи которое будет браться из настроек мерчанта
- главный кошелек
- внутренняя биржа

Добавить карту криптоматов
- сделать добавить криптомат
- яндекс карту

- новая земля
- статья на рекламу аватар банка и акселератора
- презентация на Будущее - отправить текст
    
- вывод на карту
- пересчет денег в другую валюту в рублях (в транзакциях)
- таблицу логинов
- переводы по СМС
- карта Google с автоматами по размену (каждый может вбить свой и подтвердить)
- службу поддержки
- на главную вывести все услуги

Статусы клиента
- зарегистрированный в кабинете
- зарегистрированный в блокчейне
- верифицированный по паспорту
- верифицированный к паспорту

Сделать восстановление кошелька
В помощь влепить что нибудь

Мобильное приложение
- активация регистрации
- вход в закрытый раздел


Изменить пароль 
Ввести старый пароль 
или 
- готово - Забыли Пароль - сделать Сброс Пароля через Маил 

Сделать замену телефона через подтверждение по Маил 

При входе С Главной нажимая на иконку Кабинета. открывается меню Кабинета 
Требуется 
В Мой Кабинет добавить функцию ПИН (можно сделать как дополнительную функцию) 
Что бы с главной, попасть в личный кабинет Стоял ПИН код

